未來戰士6

呀婆大戰機械人，Sarah Conner回歸

呀婆跑得快

古怪古古怪